點解醫護唔sick leave直至1月29？

唔明

點解仲要番

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

.